我今日心情好X曳

點解？因為今日係CCTVB台慶，班偽人仲要扮到好開心咁，點可以唔曳？所以...我要畀嬲
-----------------

《🎉萬千嬲嬲賀台慶🎊》

目的：用派嬲、留言方式向廣告商展示良心消費者嘅人數，並譴責佢哋同TVB合作呢種行為
日期：2020年11月19日 (四)
時間：20:30 - 22:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

-
活動形式：我哋喺20:30開始，每半個鐘就會發起一輪請願攻勢，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要撳入去派嬲同留言，整個活動共有五輪「攻勢」，持續至22:30。

(引用自:)

上次預演都係得二千幾人，今次正式多啲好唔好
---------

2.仲有今日，《夜香・鴛鴦・深水埗》上映，有王宗堯出演，睇戲都係黃色經濟圈嘅一部分，點解唔睇爆？

場次：《夜香・鴛鴦・深水埗》

其實今日仲有一套戲大家一定要睇：
就係由曾經撐過香港嘅導演水島努
(翻譯:最近我睇到多咗嚟自香港嘅follower，我支持香港嘅民主運動。)
執導嘅
《劇場版 白箱》

白箱係講日本動畫業界嘅生態，未睇過動畫版嘅朋友就算直接睇都唔會有大影響。

場次：《劇場版 白箱》

大家想我唔好咁勞氣就幫我啦

Push

好嬲好嬲

夜晚我要鬆一鬆 要俾多啲嬲嬲

嬲嬲嬲～比嬲

比多啲～嬲嬲

今晚一齊嚟Facebook 派嬲嬲

台慶 嬲嬲

推

推推佢

派派派派派

Pushie pushie

push

唔嬲唔嬲

支X肺炎攪到我失業攪到我心情都好X曳

今晚！！約定大家！！

我今日心情都好撚曳

好 曳!!!!!!

史巴

扭

其實你唔講真係唔知今日係😅

渣家軍王宗堯食lady m之餘 仲要出post支持
點解鄭蟲泰去食美心就反 王宗堯做一樣嘅嘢就扮冇事發生

樓主pin呢個啦

各位手足, 係時候出動派嬲

A：「今晚有萬千嬲嬲賀台慶啊！」
B：「仲睇台慶係咩心態？」
A：「？？？」

半年前有1單生意，半年後有10單，都係10倍

仲希望有二十倍，三十倍增長

繼續希望啦

pish

P

Upup

Pushhhhh
派嬲俾cctvb

推，今晚見

萬眾期待嘅tvb台慶賀下佢先

呢個point講到口臭

Deliverblue crossover TVB踩過界2

個女人把聲好難聽, 應該話個tone好黑人憎

唔講都唔知係台慶

我們不會放棄 直到實現約定的那一天

Lm 夜d見

唔講都唔知cctvb台慶

嬲嬲

tvb我就唔撚鍾意

派多2粒嬲嬲

兩部手機一部電腦已準備

幫樓主推下先

八點半mark 低先

推！

幫你推下

LMLM

1

瞄撚準未

係咪唔妥我

Pish

今晚ot，late join

need push

晏啲網上見

幫推

九半先有場....

想我嬲

推啊

收到

你唔講我都唔知⋯⋯⋯

8點半不見不散

請你嬲

人手置頂

巴，好撚巴

tbb

打下字 一頁全部表情會扣分

單字一個推都係

熱門會企唔穩

準備好8點半等

Gogogo, keyboard ready